哇乜今季英超某豪門個非洲佬回晒塘呀？上季唔係好撚柒勁咩？

馬列斯

今季牙路神射手

沙拿Kane要斷腳

哇乜樓主咁on9